買左sony自拍手機女友點知佢跌爛mon

6月頭果陣我貪平買部sony新機
原本想買4k但見到sony xa1 ultra三千幾又有23mp又自拍勁
6吋mon我頂好大部但電廢
最後我決定用返紅米
我女友成日拎黎自拍有一日不小心跌爛左
宜家部機送左比伯母自拍

爛成點？

少少爛

咁又點？

去SMT網店買，送爆芒保

影相質素靚唔靚？

Nova 2 Plus自拍靚，諗諗佢

$999 紅米4X+免費爆moon換新
樓豬可以瘋狂跌機了

大mon屎

唔識換mon?